# Домашняя работа по учебному практикому по ООП

Файл с домашним домашкой лежит в ветке Task{X}_problem{Y}, где X - номер задания, Y - номер задачи в задании. Для того, чтобы принять задачу, сделайте слияние ветки с мастером.

